美股認真討論區 CD

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

頭香

the second leg

又千升

認真，你識到個支那土豪又埋到堆嘅話，好過打工

美股認真討論區

Zm今晚會跌喇掛

繼續破頂

上個禮拜沽既仲未平？

大陸表示美股咁都升，不甘示弱

未 我會每日講一次

無巴整個網頁版好似暴巴咁？

有無link?

頭post最頂

唔好同猿總作對

fed萬歲

今晚番去加個指數入trello

我有舖沽支概癮

暴巴有冇炒N225

睇相佬話我條命靠自己

呢個index幾吸引

咁升法
有意思咩
邊有唔跌既股票架
回少少怕咩

你睇下gsx

希望今熔
掃返啲平貨

鹽漬中

如果想沽支概可以試下做大手put ratio
唔跌都唔洗蝕好多. 一大跌就fat fat

琴日55沽左食埋

我想埋都埋唔到堆人地下下揸部法拉利出去食女點跟

升到我驚

尋晚收市見到以為自己眼花上左5字

發財路

一日就將熊市變做牛市。個市氣氛好到仆街
d措施都未推出黎已經升到咁
班淡友連轉個身既膽都無。抵輸啦

想問下買日台股有咩broker推介？

見過包AV女優
條大陸佬唔識日文.個女人係咁同佢講日文
全程雞同鴨講好好笑

暴巴 CD即係幾多

洗乜識日文識俾錢咪得

鹽漬下更滋味

$GSX Monster!

好心咪鬼害人啦

那有錢買法拉利

400

點解你會覺得係害人

準備做埋 Bili pdd同nio

無錢買法拉利，我揸TSLA

5股

就係唔識先HI，你睇日本AV都唔睇中文配音

打工冇發達 我依家只會寄望係美股身上！
American dream

除褲自動波啦，入戲咪得

哇 都好多範疇

chok高個人工 -> 買股
win win

我睇中文字幕

今溶
做雞

最近個市咁旺咩
我KEEP住有睇都好淡下

Update左holding交流交流

緊火指數又升

我得部camry咋

邊度睇

g chi好巴

巴打個組合加左入trello

Blog 第一頁有link

ZM

今日會update多篇 brexit

感謝

神車，可以用30年

Trello

邊隻？mng? 依隻真係唔洗驚

今晚千升
錯過撈底

呢到講左好多個post已經

盤前update個點數

GSX可以SP40

你提咁多隻都估到係MNG
冇咩驚過, 只係一跟就燈到跌左10%

會唔會有特價貨

好想發達

Mnta 今晚係唔係可以升空

美國啲車十年就殘到廢鐵咁

明明正常回調但係fed又搞事，撚到唔知點玩

攞左9成身家入去
好後悔早兩個月未玩美股要追返

而家都未遲啦

尋晚買咗19/6未日BA call $300 $0.2 點解唔多郁？是否價太外？

放心 今日會郁
向下郁

真，聯儲局都無左底線
加埋侵侵黎緊一定出盡口術選勢選舉
唔係太誇張既價入，真係想輸錢都難

小心6月尾黎多殺牛 記得set好個價

跟financial 一齊跌姐 依隻愈跌愈要買
Very likely 8年賺1倍 邊到搵

酒呀

嘩大跌緊

如果ba殺晒所有武肺再全球復飛再fix晒737max所有問題咁你張call都應該會到價內

Miki又撚狗

信念 技術 膽色=發達

我無諗住佢入價內，我諗住駁佢嘅%升幅再賣出。是否應該選價內嘅option最好

你末日call咁要咁遠

你應該揀遠期既call

識玩一定係咁玩 吉出黎既時間又可以增值下自己

ba

嘩 大回

而家已經50蚊,重有空間炒?

今溶

有冇人知股息係咪要俾稅？

屌你，冇追po半個鐘已經變熊市

金庸出來了

淡友又然

一望
納Dee 仲係 + 100

升到3萬丫笨

死咗都好忙

新手留名學野

儲緊錢諗住月供

唉屌你老美震走晒我400 張X 既 call 先黎推基建

點睇SPCE
又試飛左

正股？E 度無人玩

心態正確，睇完#1你就畢業，千奇唔好聽呢度啲人鳩up

我都係 之前100張7月call

其實係咪真股災都唔走 放喺到就可以

都唔係第一次9up

琴晚見升得咁快唔太對路即刻入返廿張，早知入多d
上星期隻X 暴跌差唔多20%邊個頂得順，依加又話推基建真係撚狗咁撚

升就月供入貨 跌就手動入 冇得輸

自己S&P 500 經歷左幾多次股災，而家咪又係咁
計埋dividend return 都唔知贏active fund幾多百倍

消息股就係咁 震走只可以怪時不與我

呢度啲新手玩開ccl oxy dal 架

全call發達

開市即追

終於update

無力升穿
消息市大家都好小心

好巴好文要追下

好巴都好多arkk

CD 😱

咁我唔做新手了
我都係諗住買下msft 個堆好過擺係港股

升，太空旅行，冇菌驚咩

好大棍

咁快跌

又盤前跌少少開市倒升劇本？

金融.....

NET叻

係玩TVIX

faang msft qqq 必勝 唔好睇咁多呢個po 多人鳩叫

今晚變0.05

tvix係價投 每個人都應該買

末日 仲要好otm

經歷printer 威力
爆足三個月

今次仲有人做淡？
On 9 都識買升

但又會諗
錢真係咁易搵？
上次好友今次當然係好友

但上次淡友/旁觀都好大機會變好友

個市無淡友，咁咩個個賺？
有可能咩？

玩option交下學費好正常

北韓

你可以做淡，冇人阻止你

我做左你對家 琴日short call 左張$300 19/6 BA

今晚銷售數據會點

咁遠價

係咪都千升喎

龍市唔沽 熔斷先沽

仲有三日，每日要升40蚊

破晒頂都係有人做淡嫁
人係犯賤 鐘意鬥氣

原來好巴都有SDGR

三大法人正數

講左 2 3個月了 唔知係咪會落實

北韓又做乜撚野呀

提你入貨

Printer發力
又贏錢

北韓咪亂黎啦

北韓開戰

又有得加貨

Source ?

坦克已攻入南韓邊境

想睇少一日都唔得

係有

但一定已經少過三月個次好多

我今次企埋一邊

比最後機會大家上車

南韓統一部證實：北韓炸毀兩韓聯辦

波音220gogogo

我禁香港電台news已經刪左

炸自己野咋嘛

邊個下命令 女王定肥仔

唔通fake news

南泡還拖未？

delta too small

0.25 ~ 0.75 左右, 先行得快

張short call 係其中一個trade
見iv 都高所以先做, naked short call 唔想做咁近價
short put 嗰邊做$120
每個星期食住少少premium先, 唔出超大棍就唔理佢

真定假呀

南泡有防彈少年團 刀槍不入

又急插

開戰 油有得用 油價升 股講大升

少女時代出動

開城工業區係朝鮮境內....未算真打

又黎 跟唔切啦

北韓開戰都係跌得200

台仔係咪玩野

做咩drop 番

金仔駕崩了

都未打
南韓仔會唔會sir this way

屌你咩 乖乖地唔得既

點睇格蛇推電莖etf

北韓自己炸自己地方做乜

油唔升既

買左一股

石油！
石油！

邊夠薑炸人地

邊敢真係乜都唔傾就直接開戰
Btw 仲癲過金仔

柴油！
柴油！

有左好耐average 30蚊貨

炸自己地方都要人批准...唔好咁啦

打條撚咩油價都冇郁

氣油！
氣油！

花生油！
花生油！

女人揸旗好恐怖

ZYXI
OXY
W

rtx

熊軍又有精神食糧

唔係ban左咩？

咁睇 金仔真係好大機會瓜左
上台前比d野你睇先 等trump做主動

羊巴又蒲頭

開左個新既人格出黎

同支那人抗日一樣，當衆整壞自己架日本車

鉛油
鉛油

北韓唔夠膽炸人地地方

改左名叫火影…好似係

見到淡友出番晒黎就忍唔住

成日覺得佢同呂后都係個類人，人彘

叫咩名

你睇吓雷蟲咁多年咩料 我個人就對電莖冇咩好感

Agger
唔睇好

雷蛇係LED公司 唔係電莖 認清左先

金仔唔好玩野呀, 好倉緊

格爾->革爾

革爾
多重人格爾

電莖呢樣野真係要睇長遠少少, 不過連登仔全部轉身快過c朗駛乜買呢D ETF

其實不如開個公投俾手足投，是否恢復格爾個account會唔會仲好？

反正佢都黃左

果然有研究

會買嘅應該都係睇佢打入奧運姐
可以留俾個孫

Banned

佢話個 革 stand for 洗心革面

推到革蛇入黎解釋

日元x盤狂升，大家小心

其實佢啲分析係ok
可惜太想上位

金庸又來了

日本升5%,歐洲三傻都有2.5%,中國2%都無
北京肺炎全面進場

比我玩埋今晚OK?

同今朝比已經差左1%

重倉

p牌人手點讚

不過消息市應該無得穩定 有長倉就算震都唔打算理住

第一次見呢張

升返晒啦
個消息炒半個鐘

入rtx先

關唔關事

淡友

又調整

我啲長倉叫CALL

係咪打仗我唔知，打仗會升會跌都唔知
但係三傻龍到pk我就知

唔係末日就應該無事既 美股咁chok短期內總有一日會龍市比你食糊

我覺得唔關事，符合預期，而且都係個句今朝咁嘅環境應該要上到108.5/109。

打仗
Rtx

BA重上$200

[突發]北韓突然開戰
炸爆兩韓聯絡辦公室

新華社：千億抗疫特別國債即將發行 個人也可購買

支爆倒數

又想搶我D強積金

邊個話係你既

路紙已經失去作用

20200616》印中邊境：解放軍殺死一名印度軍官&兩名士兵

而家仲係107係咪代表升唔夠
market risk sentiment未夠龍

（突發）內政大臣提出BNO不再受出入境管制，可居留工作

上校

走勢亂到 日日唔同 大戶都要玩短炒

kfc

盤後入貨
盤前放貨
有冇得諗 唔洗捱夜

印度有冇特色炸雞

做乜跌咗咁多

而家入軍工會唔會太遲

攪錯，咖哩會輸

日元X盤見紅

棍

NAKED SC咁勇
做credit spread 把喇
俾少少錢買保險
唔洗冚家剷

300怕咩 但有邊間卷商俾你naked SC

LMT 特價

點解amd入得一手

今晚大戶做好心,開市會壓價比傻散入,之後先慢慢升,0930入貨就對了

打仗的話 BA會大升?

VIX轉燈

而家跌市變升市，升市變跌市嘅機率大咗好多

No

后深淵出發

FIRSTRADE
ac唔知過幾多錢就得

N M W彈 三揀一

唔係只出收盤？

跌市變升市
升市變千升市先啱

大芋

摺被軍撚敢打咩

其實點解啲人咁鐘意推飛機遊輪股 係唔係有鋪癮

波動率大，搵錢快同輸得快

因為巴菲特恐懼

點解打仗油會升？而家既熱戰同以往既熱戰都好似唔同wo

cc
c朗 鍾意波幅大

夠大波

200蚊BA

咪又係要燒油

仲未上車

因為啲領袖嘴炮得多口渴要飲油

strong hold到230

其實gsx咁鐘意拉 應該跟勢買升先係

係咪就q2 推高價放貨

同意

佢比我都唔敢 自認渣架

説好的大跌呢

有機會

想儲SQ 同VISA Paypal

好後悔無追DOcu

突破已入少少

屌 點解我上星期要空倉 又做雞

又升

NKLA 直上 一間產品都係概念的公司竟然咁得市場青睞

連登股神係咁

以後有個Idea冇業績都可以上市了

今晚熔

各位基建股點睇？

vol 已縮

美股儲股技巧係點
升到爆哂唔放又跌返落來 零和遊戲
係咪應該隔~10，20%放一次

Aal ccl😎

MGM又上返20

想問下X盤同直盤係咩意思

之前都試過有 咪股災

竟然BUY VMW，CFU冇教唔好買階段4股咩

Short 左GSX

係一定係夾高派貨

呢隻真係炒到痴曬線

Iq

咁早啲細價股應該未開始真係郁？

點解會由琴日跌900到而定倒升咁多，中間升咗成1400點

連燈三寳都fatfat

5-20%上落！唔通等可口可樂收息

幾時出三倍etf準備all in

其實put好d 如果未開始跌(IV唔高)

股神們 係時候入貨

put有自動止蝕short sell會輸爆倉

ba均價22x

挑戰連指

覺得分別係：
long put limited loss
沽空 unlimited loss

bili

Short 仲要考慮埋沽空利率 同theta磨損無分別

咩事有咩新聞

Monster!

無巴好勤力
可能訓醒見到得番50點

想問 點解d人可以咁快知道d消息既 好似iq咁
發佈消息果d友 咪可以入哂貨

rtx lmt 揀咗lmt

我話冇內幕你信唔信

nkla 有 spce二月嘅影子
耐唔耐就有依d股

lmt 真心廢股

科技用喺投資到? 無可能 唔係即係用黎炒嫁咩?

實有架

RTX 盤前已經69

RTX 又咩事又出新顯示卡？

我會揀 SQ 多啲

新聞到我地手 都爆升哂

yes 量價唔配合又無底 隨時墜毀

72,73可以走

未必

希望今日企得穩

多謝

nio 都痴撚咗線
支那佬走資入支那股？

你睇下iq 新聞到你手都爆升左30幾%

小日經賺個lunch走

coup啦

最衰無錢 唔係既話沽iq
話就話qq入股姐 到最後係唔係入都未知

Commercial
NEXT-GENERATION 737
737 MAX
747-8
767
777
777X
787

Spacecraft
CST-100 Starliner

Defense
AH-6 LIGHT ATTACK HELICOPTER
AH-64 Apache
Airborne Early Warning and Control
Air Force One
AIR FORCE ONE
ScanEagle
AUTONOMOUS SYSTEMS
B-1B Lancer
B-52 Bomber
C-17 Globemaster III
C-40 Series
CH-47 Chinook
Chinook Block ii
Cybersecurity & Information Management
EA-18G Growler
F/A-18 Super Hornet
F-15EX
Advanced F-15
Future Long Range Assault Aircraft
KC-46A Pegasus Tanker
MH-139A Grey Wolf
Missile Defense
MQ-25
P-8
Phantom Works
Strategic Deterrence Systems
Boeing T-X
T-7A RED HAWK
Unmanned Little Bird H-6U
V-22 OSPREY

直-對美金
X-對其他貨幣

一開市put佢老母

ADYEN 點睇

Docu ... monster

英國內政部公佈BNO新法案細節

Adyen都靚野

全部中概股都痴線

DOCU我估現價剩返10%水位only

last dance

Dun think so even shop reaches 800

支那人依家好撚窮

仲要大波

日落國日出靠呢次

好

簽名股有貨其實唔駛急於加貨
無貨我覺得反而等下回落少少先入
或者搵下第二d 股好過
始終依家個位距離 200 MA 已經有成差唔多 70% 以上升幅

無得追

飛巴都撐sq?

唸緊蘇格蘭買屋，退休過去，aberdeen唔錯

上次睇過youtube, 佢對中小商戶用信用卡交易帶來好大便利。

第時會唔會發展到，信用卡好似apple pay咁 儲存app 到，再而又好似支付寶咁scan QR就做到payment

相定老母

升咁少

唉 又話大跌， 尋日講想係baidu 屌 爆升咗

兒登仔 好登 兒登C朗日日賺？

Mnta 今晚整多支大棍黎 得唔得

越來越有科網股爆破既影子，成班少年股神買破產公司同得個名既科技股
btw 今日就有nkla 扮tesla

Put 有時心臟頂唔順

美股兒登仔都識玩喇 跌就買貨
喺港女 兒登仔 十條命都唔夠死

Nio 睇10 蚊 利申好憎支股

Tsla....

正啦
重上返$1000

發達

無得玩嫁
有pypl壟斷 得d細商戶用
大商戶都係用傳統野
果舊野又要個盒仔 太麻煩

緊指日日爆升八月幻二

咁都可以bin埋L子

唔好太大注&遠價應該就會好d

有貨可能要搵位止賺
22/6納入Nasdaq100

用生命硬接的15%虧損要返來了

仲要驚賣唔出

I join them，我都訓唔著，心急起身數錢

今晚基建股升到仆街都得了，仲要夾埋兩單news 夾高油價

仲想點

錢賺唔哂
我隻MSFT都賺少咗好多
$185.42已走
之後上到$198.52

唔好短炒啦

你賺左錢仲put 尻人做咩

SQ 有收銀機
駁ipad ipod
好靚仔好日系好簡潔
埋數都好似好方便

啲狗上呀

得d小商戶貪平先用
大商戶緊係用大野

今日 到底係入貨定走貨
=入， =走

各有利弊既
Short 的risk = short squeeze & unlimited loss & interest
Put 的risk = limited loss but should consider IV crush & depreciate day by day

鬥快沽貨

通常唔會既 不過價位可能浮動得好勁係真

傻散走 大戶入

多謝提醒

入左會點？？？

西瓜咁，假波?

其實我意思係應該下星期一入指數會大升

美股po有露bra相係咩事

應該會升
因為基金要買貨

咪即係好似入左恆指成份股咁解
入之前一定會炒起

一睇以為大師兄返左嚟

全部中概破頂

理想

現實

暴巴係咪好緊火直接出圖

激勵牛熊2軍士氣

有冇人知雷神做咩停牌?

唔好開戰住呀, 未上車

唔係長揸咩

屌你呀 主席

最新果張可以有8k

same

見過有空姐c打睇本post，可能係cd rom

巴打 你走先 我同你接晒佢

想係飛機廁所屌

長揸咗兩個月

咁撚窄 屌撚咩

未日call ，續期

長途機成日有一格唔開

Morgan Stanley downgraded NVIDIA (NVDA) to Equalweight and target $380
Past Rating: Overweight

大摩都要高J
不得了

我隻v升得少少 有冇人可以話比我知點解

可能格蛇會化身入黎

有冇人入AMD

想我幾錢平？

另類阿婆股

機尾屌 得唔得

機頂露天屌ok?

大師兄人格

$350貨

好危險 唔ok

AMD係信念之選 得閒放係倉底就得

我大跌無走到仲坐緊
佢老味個杯柄玩撚死人咩

downgrade都仲有380 上望500了

想做狗狗

摸根又想入貨

我個孫應該等到佢上60

細水長流 最正係呢d

美女認真討論區 CD

wo
2000年科網股爆破你以為係點爆?

應該Q3就上60 唔洗急

More

一樣

食屎啦 visa 算數 都係睇返bno最新消息開心啲

有空姐做女朋友既話 係唔係次次要佢著制服屌

連IPO應購表格都炒埋

阿姑都岩

論背景音樂嘅重要性

識個小學同學空姐對野仲勁過上面

屌住先

笑死
暴巴忍忍手
呢度風氣良好

一陣會唔會人搬咗去成人台

But maybe soon the airplane house will be full

你班甜友黎騎劫呢個PO

以為路紙/圖表 係公司禁開...

爽呀

上面目測A級

有冇人rtx有貨
打算擺到幾錢

有無人沽左iq 跌番唔少喇

大家炒股壓力太大

要出下火

一個月都唔知屌唔屌到一次

變左成人台...

以為入錯post

俾人屌就有

美股POST開左係成人台

係圖表啊有咩問題

先睇ZM 300

個個都睇arkk
有冇人研究wcld?

咩騎劫你睇下出圖果個係暴巴

其實真係路紙黎
睇真D其實有暗示今晚一定45度咁升

唔係狗果張

都係你班甜友忍暴巴出手啦
千錯萬錯都唔係暴巴錯

通漲示意圖

你地掃左TVIX未

今晚好大波

V, ma 可唔可以爭氣啲

1000蚊溝到200平均700蚊可以點部署
利申：模擬倉

今晚再掃

等少年股神同學生股神出黎即掃

條丁進入上升軌道

下次要開成人台

唔想俾人挾

我睇到金融既胸部呀

TA mode: double bottom.....

盤前入 XLE XOP 坐住等升

原來老解死左五件

B

XLE

做我對家

所以美股就升了

唔好呀 挾撚死

唔好再火箭升啦 貨冇啦

C
利申 波控 專家

Trump trump真係痴撚線 跌咗一日千幾點啫 又即刻印多一萬億出嚟托 以後係咪只要跌多過1000點就要印錢出嚟托

係

SABR 終於生性
快啲上10蚊俾我沽哂佢

應該C但細圍

大選之後會跌到點

嬴咪最後的狂歡
輸咪俾拜登食死貓

坐緊艇，之前60左右入，72放晒。
之後高J左，之前再溝，均價72左右。

擺一年半載起碼。
買埋軍工股ETF 3倍，等WW3數錢

可能一個核彈射過黎呢

C

27買左

Deep V=先跌後回升
識買了

納dee 期貨 仲有幾十又衝10000

真係幻二

連指唱好即係。。。

仲好，唔洗為未來煩惱

明明係大deep V

再上返10 蚊 , 一放就爆升

變左j post

代表好淡都會被夾死

等睇同支持ching 做淡

點解會升嫁
走囇啦

個市咁真係無野做

Ndx有無可能企穩1萬以上好誇張

華航

跌就買貨 有可觀既利潤後 買d tvix 搞掂

垃圾黎升得少跌得多 買中佢真係唔知踩到咩狗屎運

快點夾死我

低調d ok???

緊火指數所指既係咩

學生股神準備進場

你地快d放哂佢

吊柒班學生股神
認屎認屁累炒全世界

準備沽, 有種上20蚊

低開=高收
高開=高收

熊軍又輸

有冇熊友呢到龍氣充天

一日暴漲500%

千升

淡友夾死晒

要多啲熊軍

聽日又變返熊哈哈

火燭啦
要CALL消防未

唱淡先

集結 聽日千跌

唔唱淡點繼續上

Trailing 食左20鎂先

淋鄭果1皮黎緊星期日可以申請

+500

熊熊哈

I’m here

總有人係鐘意懶醒 覺得自己看透世事 做英雄 逆市
佢想死，唔通阻住佢咩

睇到好緊火

屌你NETFLIX 無反應

我等到$12先走

D貨幾時走好
Spx破頂先？

今晚升一升 好驚忍唔住食

小心落返地獄

上呀

平均價喺7蚊

BA盤前升7% 今日大牛市日🤟

連群睇12 即刻永遠上唔返12

龍龍哈

沽呀 大力沽

都係走先 保重

賭博市

通常連登咁高漲就會仆直

升到咁上吓又一嘢大回再升過

今日可以係走貨日

退休果時

一陣十點 鮑魚佬又出黎講野

sing

禾都走, 等埋

8點半出數據扯上去
10點JPOW出黎衝上天
呀婆都識玩

好友黎 放心

等到個孫結婚果陣先到

830個零售數據 補唔補到島型裂口靠佢

嘩星期四凌晨見佢講到咁好彩即刻走曬d貨

龍友黎 高個時做低佢比你入貨 低個時一野龍番曬上黎

咁依家高定低

盤前升到咁 可能佢又講到好悲觀嫁
佢呢個星期玩兩日 今晚同星期四晚

docu 入唔入得過

屌se幾時比我入番
成100蚊

入咗Nasdaq 指數，基金預備入貨？

屌 qq買iq都係得個傳字

做乜高j 搵下隻啦

基金佬表示 我入撚哂喇

Amazon 買acm

GSX 55 連郡係咪投哂降

43 投咗降

隻隻中概都好勁

諗住照入

好撚On9 又唔係兩者是但一方公佈 咁都可以爆升 搵錢真係易
股票市場有時都幾搞笑

水災死人
全面小康 升

俾人告之前 有幾高炒幾高

一半人月入1000
死哂都無影響

水為財嘛
水浸大把錢

今朝盤後求其入隻，而家又賺

好想空pdd 618未到就升定先..到時又未必夠其他幾間搶生意

望下gsx市值 pe 我笑左

我個觀察名單除咗tvix同TLT全部綠色

道期條250天線頂住 小心買貨

tvix價值投資

識唔識架 睇美股唔會睇道指架

唔好害人呀

認同TVIX價值投資

恐慌咪買 跌咪買

鑽石能量底

唔知咩黎都買就無乜得賴啦

上個禮拜尾入咗一野

今晚走鬼日

星期五四毛掌管連登

點解仲會有人睇道指
30隻幅蓋大D？
定500隻幅蓋大D？

一開市不問價訓身入貨 聽日等收錢

Printer錢去哂中概

垃圾渾水

LMT爆升
係咪真係打仗？

入晒要買升，放心升到220

2,3%爆升
幾百%叫咩升

升乜？

呢個人Jun12 $220買完到而家仲hold緊

你refresh下先

我越溝越高

話時話期權結算個價係計收市定盤後

道指得一隻

唔係383咩？

果忽爆？
你屎忽爆佢都未撚爆

咦，我睇錯野，sorry

屌你

道指真係得一隻（聽連登仔講係

in 波指 we trust

挾死

Gsx唔係俾人告咩 仲咁升得既

下 琴日即入即賺

即入即賺

而家先知？

我想做發佈新聞果人

今熔

香港既就要做香港01

做乜野 你話有一棍落去都算啦
無啦啦又溶

不了

睇圖都知呢隻嘢唔對路

點會亂咁買

引牛
走鬼呀

熔斷佢就會brbrbrbr

咪就係

追完po呢到係咁吹嘛

大戶同傻散分別 人地係直接問個間公司ceo拎資料 傻散就睇埋哂d三四手 仲可能差既資料

Trailing開左,希望過多幾日先中

問題有啲人平時當正股買

究竟有冇睇過隻嘢係咩黎

點解S&P中型400反而跌到痴左線

屌 8點半棍

已經遲左

有興趣你睇下billions 呢套劇嘅hedge fund managers點攞內幕消息

八點半睇下出邊邊

智力問題

今日盤前無學貓叫
依家唔敢叫

好難唔睇波指 五分一倉波音

AGGER

2x仲要玩恐慌指數。真係短炒幾下就算

繼續

CHK真係on99

如果你食到佢大跌浪個一下
你會當佢正股咁坐

應該要儲兩個月先有本

今日830到邊個出黎up

今次pk鳥

今晚未出，仲有得玩

全倉牛等fed又派錢

波音返到家鄉了放唔放好

呢個位上落都得

有錢又打算過去
不如搞下生意仔整返幾個就業職位啦

落就加貨，驚wts

Strong hold準備中印打仗

aal仲未到家鄉，垃圾

未派一皮野點玩

爽啊
全倉綠色

諗緊入唔入X好

鄉已返劍指90

跌未屌

未呀傻熊

未呀傻淡

波指拉580?

回極都回唔到去18000

今晚有咩可入

at least 90

2% Trailing 夠做

gsx 夾死哂d 人未
好似無視緊好多壞消息

琴日有邊隻唔係

壞消息，有憧憬，升

而家咁樣爆上去係咪要100蚊先收手

琴日講緊TESLA 上一次破頂坐左4個月

美股啦我要美股呀

假數孖寶GSX 同埋IQ 真係好撚嘢

已經出晒d貨食花生
不過爛賭買左1 股TVIX

住邊到呢D大家自己選擇
不過當地人同唔同你住佢就可能冇得揀
搞下生意開間鋪頭仔
唔好話推動經濟咁誇張
都算係俾返D貢獻個社區

高盛大魔一齊叫你沽，咪撚玩啦5寶

數據幾點出

830

個勢有無咁癲 向下補完裂口 再升返

醒目

等埋你開沽先殺落去
街外錢齊齊搵

驚驚地今晚走勢點係睇佢

已經掛定位執平貨

屌我仲未入X 呀

根本突破完回番去10天線就好正常

10點有jpow fed printer

火星股

升到咁仲驚

不過最理想都係<100 入到

等緊美囡收皮棍

千升棍
利申:盤前入左UDOW

大哥特價，3弟準備突破

真係要比啲信念

唔識跌

好撚龍呀 點算好
忍緊唔食糊

大哥呢個位真心抵屌

大行今日叫你沽NVDA
快啲跟機

BA 又黎過 之前高位出左 低位入，真係同港女兩個世界

各有各好啫

Trailing stop

成日sem break都走左去蘇格蘭
果便最旺都已經係glasgow同edinburgh
依兩到嚴格黎講都比較悶
想像唔到去aberdeen會點

哇！

到時再溝

BA 206.56 are you serious?

升2.6%姐，我喜歡ZM個種暴力

就黎到 Tesla 發揮既時候

170既貨，岩岩203 出晒

賣左先係真錢，唔係只係錢字遊戲

連郡空降師第十次沽空zoom行動開始未

開左Trailing ,好快240

ACM又就黎去番我之前賣果個位

Brrrrrrr

英國有新藥醫武肺
又可以刺激市場

識野，我都CALL左三弟

貨已賣錢已袋，升跌都唔關我事
升就恭喜，跌我就再買
good luck

零售銷售 (月環比) (5月) 17.7% 8.0% -14.7%

話口未完已經208

今獲真係準備突破前頂

我接你地啲貨

4期結算日前都會搏命拉升,之前洗倉就話TVIX可以daytrade搏一搏
而家擺明拉升階段,反正都係賭錢,與其買TVIX,不如買SVXY

長倉只是裝飾
PUT CALL先係主菜

龍龍蝦

美期納dee就快上番1萬

要破新高喇 狗衝入Udow

暴跌
啲put

上次突破遇上1700點跌市，屌那星

ZM目標價300

strong hold tsla

8半 green diddo

癲撚到

M上10蚊 得唔得

唔捨得放

等陣十點射上天

stocks only go up

靚數據

不過諗深一層,既然賭性難改,不如買Penn做賭場老闆
威過呂志和,收割國際賭仔

全部數據 好撚到仆街 開市可以全倉SPY CALL 準備破前頂

回得好舒服連900都唔穿

沽佢老母，成千倍PE
忘巴文筆好，出去開個帖教佢地沽

零售激增

千升confirm

波音頭先上208

USD 核心零售銷售 (月環比) (5月) 12.4% 5.5% -15.2%

Diu前幾日先套咗現
我想入貨呀

前日入左tsla 1000/1010c debit spread
今日已經穿撚哂

窮撚想買遠期少少既1月1880 call

幾時有人開2000價位，1880都要成50$

油價又升航空股唔跳嘅？

仲係有統計以來新高，問你驚未

intel個價壓到，回調都跌唔到幾多

不問價走SC 等佢火箭向上

有啲衝動想轟入tsla

CALL spread 就到價

波音好龍

咩料啲股又升返，好唔真實

啲指數都成日創最大升/跌幅

少年股神係咪又要出山

火箭又啟動

準備SH UDOW

起碼食埋今日

尋晚本來係你好機會
依家就唔好啦

波音今朝192.93買左1股,而家已經208

之前幾日一次過輸幾萬好似發夢咁

話口未完已經209

沽又沽到盡，買又買到盡

少年股神is watching you

龍龍哈 retail靚撚到

我未贏返去高位

台積電繼續磨

美帝: 我話升幾多就幾多 邊個敢做淡

破硬啦

尋日一句說話就咩跌勢都無哂

救命 好撚龍呀 我好撚high

補唔返
利申: GSX苦主

手持199 ba,上到210 都唔知放唔放好,好難決擇呀!!!

本身啲油/航空跌到仆街
唔夠一個星期己經升番

開trailing囉

大龍市

起碼220先啦

163都未放
10手only

我玩石油先搞到過山車咁

唔賣就贏左

Russell 2000 又升痴咗線

真係好似暴巴之前講過既大戶玩法咁

沽現貨，壓住指數，開好倉，準備爆上

玩trailing唔洗一陣就俾特價盤打爆

原本諗住UDOW 70就走

盤前唔開

有TNA無窮人
誠意推薦比少年股神

我都放走哂
如果再跌你就唔係咁諗
風險要緊

M

10000喇

10000

痴撚線

我未上車呀

龍到呢棍

專業操作:

$TNA Monster!

zm

UDOW排下69.6

你有買貨

你唔係等緊熊三

尋晚忍唔住放左

大戶

有冇買tsla支持自己老闆

好彩中午金仔無啦啦比位上車
入左一張MNQ都叫有肉食

幾時收割

尋日開BA
LC 190
SC 210

岩岩好

買得好少

入WCLD,有冇人跟!

勁

在下係少年股神,唔識....
係咪要個 app 支援呢個功能先得? 用開 sofi,好似冇得set...

師兄咁樂觀!?

短炒姐

今晚2幻7

10點大家一齊射上天

堆油好短時間就-25% 心理壓力係幾大
如果唔係有堆put壓住真係會忍唔住放

220見

淡友不願面對現實,又無隊形
各有各開put,大戶分段逐一擊破都夾死晒啦
點樣The big short呀
10月dow見30000點啦

今晚應該會到27000

重回一幻

你偷老板個Twitter講兩句，咪有機會入貨

iphone strong hold餓死先達狗？

Oxy